今日分化撚嘅風向 點解全部有裝既精英要入曬唔同u 出面冇人

你班仆街冷氣軍師出去咪有人
浸大 理工 中大 佔住3條重要道路 你叫人咪撚守？
係咪幾日冇工返傻撚咗？

守係要守 但係都需要分返小小人出嚟救其他地方/u 要有小小機動性

都要入曬u到守*

冷氣軍師係時候出街買部暖風機
天氣咁涼仲開冷氣會病架